各位手足係時候要襯而家脫毒

大家襯而家咁嘅時候開始睇少啲動漫
慢慢培養多啲正常興趣 做下運動
個人就開始會唔同
會自信咗 健康咗 畀啲時間就可以做返正常人
我而家基本上一季淨係睇8套新番 玩緊三隻galgame 同追四個聲優 已經開始見效
各位手足都要努力

勁...我一個鐘唔聽初音就會周身唔舒服.....

聽日要見到你

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

已經幾好 我通常係巴士都會唱初音 唔唱周身唔自在

前線毒撚咪姐係毒撚
咪又無女會鐘意

巴打好勁

所以要得閒跑下步 打下乒乓波

唔好讚我 我驚我自大

有無諗過而家話只嫁前線巴既女 到你除口罩之後就個個都失晒憶?

好多毒撚其實肯洗頭同剃鬚已經至少中上

我而家都睇少左動漫 每日淨係睇八個鐘 即刻個人面色好左

巴打太多啦 六個鐘啦

我脫左毒了 即刻cow到勁多女
而家每日都好忙 做現充原來係咁的

我都係而家得閒打下乒乓波 胸肌好似大咗好多

下..打乒乓波郁黎郁去咁辛苦==
我打開康樂棋...

其實我都係玩足球機減肥

好人好者做聲豚

宇智波反彈

試下,比人叫我帶返口罩

只睇動畫 不廚聲優

好似係

教我點脫

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

有自信就贏架啦 唔好怯

你不廚聲優我就是聲優了==

幫我脫毒先,手都ok

首先可以參考我教動物台手足著衫嘅經典po

試下針灸

有乜關係
魚革最勇嗰個𡃁仔毒撚嚟 最愛十香

而家坐緊一共四年幾

屌你係要認真嘅
魚革其中一個判得最重係熱狗 你地cc台咪又係屌熱狗

我講呢個當時係跟教主
唔知係咪同一個

但一直唔太支持熱血

睇動畫就唔俾抗爭咩

玩咗邊隻galgame

me不嬲唔掂acg

我知 但你不現充

美少女萬華鏡

把握機會姐

睇sao
睇多幾套異世界包你脫毒

我朋友睇太多成日話自己係黑色劍士 動物台銅人 返唔到轉頭了

你朋友話退出咗動物台 勿念

我朋友而家唔認我做朋友 你叫佢快啲覆我

思想訓練完成
即上前線

佢去左做義士 勿念

唔好啦

8套叫少?

櫻雪b